想問一下...九十後係咪好多都無BNO 啊？

如題
不喜勿插

如果你係九七年前其實有資格申請

係 屋企人無搞 我同我女朋友都係

冇 大陸出世

巴打，有冇source?

當時十一歲以下身分證唔會單獨出，會跟BNO或者 CI一齊出。
即係97前未滿十一歲，而當時又有身分證，出世紙有「established」，基本可肯定有BNO。
如出世紙「not established」，就係CI 。

唔洗問啦 事實: condom多過賓州是常態

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

CI都要香港永久居民身份證
最少都要7歲先申請得
not established係DI

Thx 巴打修正

但老豆老母話無幫整過bno 都有資格咩

大把97後嘅手足

最好寄出電郵至 DPA.Queries@hmpo.gov.uk 問吓有冇申請過

大把人都有

在下單非深圳出世
無所謂啦 換下外幣就算

97前已經18歲先SEND SAR問
REPORT LOST已經比香港人玩死
SAR都比人玩死就冇得問喇

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

你出世時
你父母一方係BDTC/BNO你都有資格申請

你屋企人有冇先

無知一問 咁啫係咩....我都係咁既情況

想問吓，如果出世紙寫established,但身份證首次簽發日期係97後，合唔合資格？

有過BNO身份即係而家可以續拎?

合符以下所有條件

其實佢哋自己唔知當年幫你申請緊BNO，
以為幫你申請緊身分證。

屌 個陣得個2歲識鬼 啲藍絲屋企人唔撚申請

咩情況

得 1 同 3

應該唔洗7歲，香港出世就係永久居民

我符合晒123但係老豆老母話冇幫我申請過BNO
點解會咁? 如果未滿11歲有身份證一定要跟BNO佢哋唔係應該收到我本BNO架咩?

你未成年應該有資格喎

你父母一方喺你出世時係香港永久居民
你先有香港永久居民身份

你父母一方喺你出世時係香港永久居民
你又係香港出世
你就有BDTC身份

我阿哥有 係咪唔當好似老豆老母咁可以傳比我？

利申 我99年 阿哥97前出世

本身BNO唔同BC, 係冇得傳比下一代

你試吓問老豆老母點解你未滿11歲會有身份證，
問吓佢哋知唔知當年其實幫你申請緊啲咩。

食屎啦支那狗，你連香港人都唔撚係啦，仆街

斷估連佢哋自己都唔知發生咩事

97前出世
97前年滿11歲拎左兒童身分證
出世紙係not established
100%肯定父母同我都從未申請過bno

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

睇DOC
SAR問

佢哋有冇BNO先

冇可能 呢方面我好清楚

勿分化，梁天琦都唔係香港出世

係啊屌，屌你老味死藍屍唔幫我申請

身發證首發係98年
係咪一定無資格
dll

97前住夠7年未

完

你係梁天琦咩? 你係支那狗閪俾另一隻野狗屌出嚟既雜種咋
照下塊鏡啦，你畜牲咋，幻想自己係人，真係屌你老母吖

係，
我之前sent email 去英國問，
佢哋會我話申請個BNO，仲有我BNO number，
但我問我老豆老母佢哋又係話冇申請過。

喂，你係咪屌錯人呀？

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

有晒三個條件 但老豆老母冇BMO 亦冇幫我申請係咪都冇用

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

睇DOC
REPORT LOST
SAR問

五毛又分化

唔好魚蛋論

Sent email 去英國問，
佢哋會話你申請過，同埋會講比你知你BNO number 係咩。

pt.2係咪決定性因素？

所有

邊有身份證架，個陣細路。我得本紅色回港證

就算蒙查查亂填申請埋bno，咁正常都會有BNO 揸到手囉

咁事實上無任知bno揸過手，即係好肯定無申請過，連蒙查查申請左既機會都唔會有囉

我問左就黎成個月都冇人覆...

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

最好sent email 去英國問吓，
如果佢哋有你BNO number 你一定有。

但你問點解老豆老母話冇申請過？
唔好問，我都唔知點解

點解會not established?

係囉屌

其實 97 前住夠 7 年已經係永久居民
但唔係香港出世, 係咪即係可以收皮

身邊好多frd都有
好彩自己都有

係香港出世但97前冇申請都冇，唔係香港出世更加唔會有，輪都未輪到你地

11歲以下乜有身份證咩？我無，得回港證

要睇吓父母有冇幫你攪喇

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

睇DOC
SEND SAR問

照sd 試下

得 1 同 3
多數係冇攪或申請特區

你唔係香港出世，點解又會有出世紙？

啱呀，個陣得幾歲又冇強制一定要申請身分證，多數得本回港證，我都有，就係冇身分證

今日Sd左email問，但上面有師兄話等左一個月都未有覆

BNO/CI/特區
都要同香港永久居民身份證一齊發出

YOUTUBE叫人係又問唔係又問
點會唔出事

回港證咪一樣=香港永久性居民既身分

得一同三，屋企人話拎過CI去日本，代表無搞bno?

好多巴打絲打包括我都係咁，之後sar完原來係有bno身份但父母係唔知。sar左先，預左等1個月左右覆

巴打齊晒1，2，3全部條件？

你係有晒呢3個條件？

回港證只係比你返香港
BNO比你出外國

係呀

想知有冇人淨係中左其中2個條件，但都有BNO？

11歲先拎兒童身份證 1同2已經有抵觸

咁即係得2個條件係冇可能

點樣先

咁我得回港證就皮已收左啦

BNO/CI/特區
都要同香港永久居民身份證一齊發出

1997年7月1日前未滿11歲
身份證首次簽發日期為(06-97)或之前

姐係唔係正常拎兒童身份證嘅歲數已經攞身份證

香港出世而且出世紙寫有'Established'

姐係唔可能係攞CI先出兒童身份證

97前冇特區
只係可能申請BNO時攞兒童身份證

身份證首次簽發日期

圍爐老豆老母有bno，但唔寫埋我個名，喊出黎

明解，即係都要97前拎過ci/bno先有份

中晒三個條件就可以send email問同續領？

真相大白

INCLUDE CHILD

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

點知身份證首次簽發係幾時？

身份證上有寫

如果父母有BNO
但仔女係外國出世(非強國籍)咁有冇可能申請到?

我幾肯定我97前冇身分證
但係簽發日期係97前

夠啦

咁你都唔洗BNO喇 唔係咩

父母BNO Children／Enfants個一欄有自己的名 + 你係97前出世都可以申請
但要用申報嘅文件會多啲

有 但無錢有咩用

屋企人老一輩係勁古老重男輕女 我個媽出世時冇拎出世紙，我老豆就唔知點解 死左好多年

冇，我大陸出世，大陸仔，
預咗同香港共存亡

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

睇DOC
SAR問你自己

出世時父母雙方都唔係香港永久居民身份

Sar send左個幾月 未有回覆

等吓喇

頂
呢樣野我12年開始問老母
一直以為冇資格
灰左8年

家變

冇啦，啱啱望咗冇登記到chidren

第三個條件fail唔滿足，完

啱啱好過撚咗9771出世

我個陣真係食緊飯拍枱走左

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

睇DOC
SAR 問

準備文件

咁我只需續證就得？ 有希望了

中曬

你起下條友既底就明

大概明明地
姐係確認有BNO身份再報失舊果本
就交錢寄文件正本/副本去英國就搞掂？

只係CHECK清楚係有BNO身份
唔洗送錢比英女皇洗

好似你先係支那狗

未check出世紙 頭兩樣中

簽發日期 10-97

特區護照

又咁多負皮

我都係

準備留低做內應

光復香港，時代革命

如果拍左拖先發覺對方係大陸出世會有咩感覺？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又係你件垃圾五毛係度扮本土派收鳩皮啦屌你老母弱智仔 本土派提倡乜嘢係香港人都唔知 未做熟功課就咪撚扮本土派攞住人地個名出嚟煽風點火撩交嘈啦

仲有唔係香港出世嘅

我係97前大陸出世, 老豆話因為要申請我落嚟香港, 果時入境處規定佢要申請bno, 就係咁喺included child果度有填我個名所以我都有資格申請 諷刺係我個妹97後香港出世因為我老豆冇填佢名反而冇資格。或者係我啲表妹表弟都係97前香港出世, 97前成家都冇出過國所以全部都冇bno。

當然而家平權後我妹都有資格, 我只係覺得當時個政策都幾奇怪, 令到大陸出世嘅我有資格反而香港出世嘅就冇

屌你老母臭系啦，屌你老豆

我都冇

大把手足大陸出世啦，等美國做野啦巴打

首次簽發日期係宜家用緊個張定11歲個張

無

想搭單問埋
如果出世時父母雙方未係永久性居民 出世紙係not established
但佢地係97淪陷前成為永久性居民
其實係咪都可以SAR試一試有冇BNO

唉，家姐92 係香港出世，但因為我媽有我同細佬個時係大陸做野，所以我地都係大陸出世
就算成家黎左香港好耐都好，bno得我家姐有
讀書叻英文好既我都冇我份
但佢港豬就有得走，好撚sad

我問我父母 佢地話冇幫我搞BNO
出世紙 寫左established
但身份證括號 係09-04

其實都係睇老豆老母
我大陸出世都有
97前出世可能有整呢

你97前成為永久性居民

可摸耳唔好咁叫自己？
擁抱香港價值就係香港人
利申走先

09-04無了

Send 左email 俾左身分證佢 但成2個月都無覆

問一問

好 唔該你呀巴打

其實我睇唔明點解可以九七前未夠11歲但係首次簽發身分證係九七前。

身份證都係97前發出

搭單問，如果出世紙唔係established
但老母話有幫我申請過，有無可能？

咩情況先

身分證係01-97 父母冇拎過Bno 係咪都拎唔到

冇
99 慘過食屎

我個身分證係01年首發，但出世紙有Established即係都唔會有？

老豆或老母喺香港出世，係咪一定established？

你出世時父母一方係香港永久居民身份
你張出世紙就有'Established'

唔係香港出世都會係established？

香港永久居民身份係

一齊做中国人

老豆老母都係大陸落香港
佢地冇BNO
然後我都係大陸落黎
係98年落香港
咁我係咪可以等死同等被送中

佢地係d垃圾藍屍
一生只愛國 冇拎BNO
屌佢地

謝謝

唔撚識又9up

你中哂3個條件？
send完email等左幾耐？

無中晒不過照問，3,4日囉

我中哂3個
岩岩send左email
不過依家應該好多人問

係 06-97前

問完慢慢等喇

已經即刻email左 真係唔該哂你

靠老公離開到
不過我唔會咁快走，頂到頂唔順先。

有退路嘅人應該要盡力幫其他嘅人尋求出路！

講左成年，依家先搞

Lm

有冇歸化入籍

認真問 唔識睇
身份証寫(01-97)
姐係ok?

X2 正常97 年即7歲前無申請過回港證一定無兒童身份證

唔該哂

去大陸只需要申請回港證就可以申請回鄉證

未睇出世紙 聽日先搵返出黎

冇

好 唔該巴打

佢話唔記得咗，但佢係1997年前有出過國，係咪即係意味住佢有過bno? 定係當時有其他方法出國？

有
永久居民可以攞CI

Me too 我呢啲大陸種真係收得皮

我都冇所謂
反正啲人盲反咪由佢地
反正我響大陸都冇半年就響香港住到依家

神奇係我同你個case 一樣
但我老豆冇填included child

搭單幫fd問
老豆老母198x年大陸落黎
93年香港出世
出世紙not established
身分證係04-04
係咪應該無機

可以搵激烈的海膽幫手

我人係外國幫唔到

我唔太理解，我記得個陣既“兒童身份證”係11歲定12歲先攞，所以一定唔符合第二項。我97重係小三定小四，父母都無bno,亦無幫我攞過。

同問 1同2 有矛盾？

我覺得巴打們上面既條件係俾d 其實有攞過bno但唔記得左既人reference 返，而唔係for我呢d肯定無攞過既人

97年前做過兒童身份證算唔算？

中左1同3，呀媽之前有bno咁有無機

尋晚又問，俾我發現原來有唔知係咪玩9我

巴打都係冇首次簽發日期？

幫fd問
佢大陸出世 1x歲黎香港
身份證簽發係05-99
97年佢已經15歲
父母係永久性居民
咁佢有無bno?

係咪玩野？有冇爬過文？

爬左文 就係唔明97前已經夠11歲係點計

佢身份證係99年首發，點睇都唔似97前有拎過兒童身份證。 佢老豆老母有冇bno?

父母已經雙亡左
係咪父母生前有拎過bno 佢都有機會有？
但身分證首發又寫係99年

如父母申請個時有寫埋個小朋友名，而家可以申請返。但父母去左，個身份都冇左啦，應該冇得申請

唔該晒巴打，爬完文我會SAR問

老豆有BNO，萬一係include child, 要點樣查?

你換左成人身份證會Update左首次簽發日
你應該搵返你張兒童身份證黎睇先係正確
所以第二點係要係「兒童身份證首次簽發日期」

佢97前黎香港 已經過左11歲
係咪正常係有申請兒童身分證？
我爬文見到
97前申請兒童身分證係連埋bno一齊申請

我有bno 成人身分證首簽日期都係97前
轉成人身分證唔會update個日期㗎

會, 我91年出世
成人身份證日期
正正就係我換成人身份證果一年

咁奇怪 點解我無update

你成人身份證先第一次登記

SAR你自己會話比你知你有冇一本英國護照
同有冇INCLUDE喺別人嘅英國護照入面

11歲之前申請兒童身分證係連埋bno一齊申請
過左11歲就要有兒童身分證

感謝巴打, SAR已send
有消息再去薪火post 報告

- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前

我同大家睇一睇呢兩條條文

假設：
出生日期為 １９９７年１月１日
乎合 「1997年7月1日前未滿11歲」呢一條

以香港兒童身份證拎取年齡為１１歲
所以身份證首次簽發日係 01 - 08
因此推斷「身份證首次簽發日期為(06-97)或之前」呢一條 係唔乎合

因為咁樣計算之下
真正既乎合人士係 1986年 7月 1日 前出世既人先岩

死大陸仔真係無資格講嘢，噢，咁講一定得罪好多死大陸仔新移民。係呀！淨係針對大陸仔

1986年 7月 1日 之後出世

十一歲以下兒童通常無須登記領取香港身份證。但為使該等兒童可獲發香港特別行政區護照，他們在申請上述護照時，須同時申請香港永久性居民身份證。

你呢個Case其實同已申請過BNO既人係同一類
已經有Bno資格, 只係無續簽

而大部分97前既人係無旅行經歷
如果用上面三條條件黎套落去97前無出過國既人黎講
只有86年7月1日既人先合資格

屌手快快send左出去
雖然呢個係依家入境處嘅資料，但當年應該都係咁上下
所以只要屋企人有幫手搞，係有可能97年1月出世，身份證首次簽發日係(06-97)或之前

就正如我97年1月1日出世
當然我可以申請BNO去旅行啦
但係我無既時候，用上面三條件文黎拎返BNO就有矛盾位

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

呢三個條件你兒童攞BNO要嘅條件

大人就

99年出世molamola

可以靠父幹

CI 係97前 DI係97後
CI可以係永久可以係非永久都申請到
無英籍既香港居民就係CI
DI一定係非永久

DI係非永久申請到

CI
簽發對象是未持有及未能領取領英國屬土公民護照、英國國民（海外）護照或其他有效旅行證件的香港永久性居民

DI係97後先有既野

屌，咁個問題究竟係有定冇定走唔走？我睇bno post 睇到好撚亂，頭先有個post咪話冇bno都可能比囉。仲有咩好嘈其實

一直都有
DI一定係非永久

sorry我搞錯 你岩

有可能

其實出世紙個到寫住established係代表啲咩我中哂三個條件 但由細到大問左我老母兩萬次佢都好肯定咁話無幫我申請過BNO

Established代表你出世果陣係香港永久性居民 中哂三個條件代表你好大機會有過bno

好多巴絲包括我一樣都係咁多年都唔知自己有bno status，父母亦都好確定話冇 你可以send sar確認下先，依家大概預最少一個月時間hmpo先會覆

今日send左啦 希望佢快啲覆